再講多一次：我要真普選

就算林奠下台，無真普選都只係會有一下個林奠/689

大家除咗推post，都可以自己開post，洗版洗到民陣見到為止

改新名ok?

呢個名俾泛民玩到膠晒

連登手足直頭要成立臨時政府

下一波長輩圖

用住先，起碼大家一聽就明

但係暫時唔夠多人接受....

推

耀我香港

保衛香港憲法！先爭取基本法入面既全部立法會議員由普選產生！！！

我要香港獨立